有冇人去過泡菜SNU讀summer

見到Seoul National University 有野o岩讀
但見到佢話一個course最多40人
驚佢會唔會爆左reg唔到想讀嘅野
有冇巴絲打有讀過呢間/相關經驗 ？